點搞 bu va nonjupas practical homework 遲交

如題，想跳樓

冇大學讀姐 唔洗死既

大不了重讀
錢解決到既問題黎

我屌 那有錢

我依家心臟停頓左

咁小事都搞唔掂學乜撚嘢人讀U吖?

我係垃圾